自組女團有冇人有興趣玩?

圖中TWICE+BLACKPINK+Red Velvet
俾多隊GFRIEND,唔計新女團,
淨呢四隊入面撩7個會點揀

隊長:
主唱:
RAP:
DANCE:
門面:

啤啤全隊加jisoo rose..

定延
彩瑛
其他踢哂出局

？

隊長：Irene
門面: Joy
主舞：Seulgi
主唱：Wendy

完美

兒歌團同狗朋友就不了剩低果啲交比我大佬話事

momo 主唱

三線團
唔加Yeri落去根本無人留意

West Velvet 西女人
隊長: Irene (國民老妖)
主唱: 娜璉
RAP: Jennie
門面: Jisoo

隊：彩
唱：Momo
Rap：seulgi
舞：wendy
門面：多腎

鬥廢真係twice 玩哂

閪女人組合
jennie + yeri + 娜璉

中出擔當：Wendy Jisoo
乳交擔當：志效 Momo
顏射擔當：Irene 子瑜
口交擔當：Yeri Rose Mina
打丁擔當：Seulgi 多賢
淫語擔當：Joy Sana
凌辱擔當：Jennie 娜璉
肛交擔當：定延(偽娘)
掟埋一邊自己磨豆腐：Lisa 彩瑛

隊長:Seulgi
主唱:yuju吊打曬其他人
副唱: Joy
DANCE+rap:lisa
門面:jisoo

走twice